★19歲失業男欠財仔逾10萬危站天台

青年大角咀企圖跳樓獲救。今日(12日)凌晨零時許，警方接獲一名年姓麥(19歲)青年報案，指他於中匯街48-58號中耀樓16樓天台圖跳樓輕生。西九龍總區衝鋒隊聞訊趕至現場，登上天台查看，終尋獲事主，經大約1小時游說將事主勸服，由救護車送院。

據悉，麥曾任職清潔工，疑因欠下財務公司約10萬元債項、而且近日失業、加上牽涉刑事案件致情緒低落。西九龍總區衝鋒隊第2隊李永業高級督察表示，當他與數名同袍抵達上址，發現一名青年危站壆邊。經初步了解，得知他受多個問題困擾自尋短見。

700 or 175

49000

19歲差果10萬就跳樓？
19歲大把世界啦

10皮要跳樓？

9成又係買咗老貓科技1478嘅苦主

嘉湖山莊 OR 太古城?

老貓好撚黑心，成日bin鳩人死人跳樓

X2

下，咁小事都跳？10萬做1-2年野都有啦。

為咗嗰少少錢去死

19歲差人十萬

你老味，做清潔都失業，唔死都冇用

19歲
刑事案
清潔工
清潔工仲要失業

即係個人蠢到貼地，撈偏又唔掂，做最低下清潔工都俾人炒

垃圾之中既垃圾，由佢跳啦

明顯辭職借錢炒股玩動物

10皮

呢兩日都羊左3-4皮

好行唔送

19歲破產有幾大不了

自殺但自己報警搵人救佢？

自己報警
可以想像到佢現實冇人理去跳樓都冇人見到最後要自己報警嘅慘況

抵啦

外圍波馬啦
邊有咁醒買動物

啊蛇個樣幾撚無奈 10萬就跳樓